<resources>
    <string name="app_name">Kotlin Example 15</string>
    <string name="business">Для многих бизнесов e-commerce стала единственным способом продолжить работу в период пандемии. Все больше крупных организаций, малых и средних бизнесов активно внедряют онлайн-направление в свои бизнес-модели. Однако не стоит забывать, что поведение клиентов также изменилось за этот период. Вот что стоит учесть, чтобы установить контакт с потребителем и не потерять его доверие.
        Отношение потребителей к рекламе
        Компании ищут способы лучше понять поведение потребителей с помощью инновационных технологий. Аналитика не только позволяет предприятиям отслеживать как влияют демографические данные клиентов на их решения о покупке, но и понимать, как можно улучшить взаимодействие с ними.
        Согласно ежегодному отчету Twilio, 98% предприятий сообщили, что они чаще пользовались видеосвязью для связи с клиентами, чем другими каналами. От виртуальных конференций до тренировок и онлайн-обучения — возросшее потребление видео- и аудиоконтента существенно повлияло на предпочтения и поведение потребителей, в частности на рекламу.
        С появлением новых форматов коротких видео в Instastories и TikTok, быстрые ролики стали наиболее эффективным средством воздействия на покупателей.
    </string>
    <string name="sport">Комментатор «Матч ТВ» Дмитрий Губерниев поделился ожиданиями от церемонии открытия Олимпийских игр в Токио.
— Очень любопытно выглядит стадион, он абсолютно пустой. Если сейчас обращать внимание на антураж, то здесь его не ощущается от слова совсем. Но на подходе к стадиону беспрецедентные меры безопасности, потому что будут главы 15 государств, первая леди США тоже здесь и порядка тысячи зрителей дойдут, но это те самые большие политики, спонсоры и разные VIP-персоны.
Конечно, то, что творится вокруг олимпийского стадиона — это с одной стороны оживление. Мы проходили и особо не видели протестующих. Говорят, что японцы против Олимпиады и так далее. На самом деле нет, нас встречали достаточно тепло.
Что касается подробностей того, что мы сегодня увидим, то понятно, что японский национальный колорит, японцы будут отличаться высокой технологичностью, но также история, великая история, мы окунемся в золотой век. Действительно увидим кадры удивительные, потому что каждая страна готовит что-то свое. Но парад спортсменов совершенно особая история, и мы рассчитываем, что в этой социальной дистанции наши сохранят силы, здоровье, чтобы дальше радовать нас победными результатами, — сказал Губерниев в эфире программы «Все на Матч!».
    </string>
    <string name="medicine">МОСКВА, 21 июля/ Радио Sputnik. Русская православная церковь (РПЦ) выступила с предложением запретить делать аборты по системе обязательного медицинского страхования (ОМС) женщинам, доходы которых превышают прожиточный минимум. РПЦ намерена поэтапно вывести аборты из системы ОМС, следует из документа, принятого по итогам девятого Общецерковного съезда по социальному служению.
В представленном пресс-службой РПЦ документе предлагаются меры поддержки беременных и молодых семей.
Участники съезда рекомендовали российскому правительству вывести из системы ОМС аборты по желанию. В церкви вспомнили об опыте ФРГ, где аборт покрывает страховка "только в случае социальных, медицинских показаний или по причине крайней бедности женщины, подтвержденной документально".
Также в РПЦ предложили, чтобы на уровне федерального закона было предусмотрено обязательное консультирование психологом/соцработником женщин, которые приняли решение об аборте. Решившиеся сделать аборт должны, по мнению участников церковного съезда, делать УЗИ-визуализацию и прослушивание сердцебиения плода (при его наличии).
    </string>
    <string name="android">МОСКВА, 21 июл — РИА Новости. Новая версия фирменной оболочки смартфонов Xiaomi существенно изменится по сравнению с MIUI 13. Об этом сообщает Gizmochina со ссылкой на информированный источник.
Большим отличием MIUI 13 будет дизайн. Ей достанутся новая анимация и шрифтами. Оболочка будет отличаться переработанными значками приложений и новыми "живыми" обоями.
Вслед за приложениями играм достанется опция плавающего окна, когда тот или иной тайтл можно будет запустить поверх какого-либо софта. В MIUI 13 появится многоуровневая система рендеринга и технология виртуального объединения памяти. Последнее позволит расширять оперативную память за счет накопителя.
Ожидается, что китайская компания представит MIUI 13 уже в августе. Обновлять смартфоны Xiaomi начнет уже осенью, но эту версию получат далеко не все модели.
    </string>
    <string name="science">МОСКВА, 22 июл — РИА Новости. Измерения, выполненные сейсмометром посадочного модуля НАСА InSight, работающего на поверхности Марса, позволили впервые заглянуть внутрь Красной планеты, получить первые представления о строении ее недр и толщине коры. Результаты исследования опубликованы в журнале Science.
Миссия НАСА InSight рассчитана на изучение внутреннего строения и состава Марса. Посадочный модуль приземлился на его поверхность 26 ноября 2018 года, а 19 декабря при помощи роботизированной руки установил сейсмометр SEIS на расстоянии 1,6 метра от посадочной платформы. В течение двух лет этот сейсмометр регистрировал подземные толчки в недрах планеты, по отраженным волнам которых исследователи теперь восстановили внутреннее строение Марса.
Впервые ученые с помощью прямых наблюдений измерили в абсолютных единицах толщину внутренних оболочек другой планеты. Раньше, с помощью гравиметрических измерений с орбиты уже оценили относительные различия в толщине коры в разных частях Марса, поэтому сейчас было достаточно одной независимой точки измерений на поверхности, чтобы откалибровать толщину коры по всей планеты.
"Сейсмология может измерить контрасты скоростей. Это различия в скорости распространения сейсмических волн в разных материалах, — приводятся в пресс-релизе слова руководителя исследования геофизика Бриджит Кнапмайер-Эндрун (Brigitte Knapmeyer-Endrun) из Института геологии и минералогии Кельнского университета. — Очень похоже на оптику — мы можем наблюдать такие явления, как отражение и преломление. Кора и мантия состоят из разных пород с сильным скачком скорости между ними. По этим скачкам можно очень точно определить структуру недр".
    </string>
    <string name="culture">МОСКВА, 23 июл — РИА Новости, Анна Нехаева. Не ждите романтики и мелодрам в прокате. Эта неделя почти целиком посвящена триллерам и ужасам. "Цензор" рассказывает об убийствах в Британии 1980-х, а новый триллер Шьямалана — про потерянное время. "G. I. Joe: Бросок кобры. Снейк Айз" демонстрирует, как живет якудза. И только "Тайна Сен-Тропе" с Клавье и Депардье рассмешит, причем неожиданно. О том, что идет в кино, — в материале РИА Новости.
Британская самоцензура
Один из новых мрачных релизов — "Цензор", визуально необычный, жуткий и пугающий.
В середине 1980-х в Британии совершают преступления, вдохновленные просмотром хорроров. Главная героиня Инед (Нив Алгар) — цензор, которая тщательно убирает из фильмов потенциально опасные для восприятия, провокационные сцены.
Однажды к ней попадает ужастик, напоминающий о страшном происшествии из детства, когда таинственно исчезла ее сестра. К тому же главная героиня картины очень похожа на пропавшую родственницу.
</string>
    <string name="select_article_type">Select article type</string>

</resources>